施蒙尼 屌帥 高普 包辦晒歐聯六季既亞軍...............

施蒙尼最慘 兩次都差少少

施蒙尼第一次踢輸經驗
傷都咁既沙皮狗都照出
結果浪費左個換人名額